批鬥黃店果班一係假膠一係5毛 今日請大家集中返71

槍打出頭鳥 班黃店係我地香港人辛辛苦苦建立出黎 大家都睇到個成效 依加中共擺到明係想滅聲 搞到變中国澳門一樣連出聲既機會都冇

我地在明做唔到既話咪做暗 唔通你地想黃店既人做到勁出面 做到俾人拉哂你先開心？定你諗住見之後冇再分黃藍既時候去食返d中資紅店 食返好耐無食既金拱門 吉野家

咁中意要人表明立場既話你去開間咁既黃店 我實日日去幫襯 前提係你唔驚俾人拉既話 因為係拉硬(雖然仲未知d條文係咩)

係黃既 唔係因為只係你行為係黃 係因為你全身係黃 或者應該講因為你係真係中意香港 中意香港文化既香港人

依加請大家focus返係聽日既行動上面 推到成個熱門post都係71post 好似上年既連登咁

講得好

態度正確

都可以推下既我都有打叫大家focus 71 post架

聽日見

七一 不見不散

見到批鬥post請起底
d五毛一日開十幾個post好撚易認

push

但唔係個個都有account 速食文化d人睇下個topic睇下d 留言數目就算

不篤灰, 不割蓆, 不分化

班黃店係香港人撐手足比佢地賺，結果事都未有已經第一個縮，佢嘔返晒錢出黎咪唔屌佢

正確！推

你做藍絲呃錢移民啦

咁佢有冇做過實事呀？你咁叻你去開間深黃我日日去幫襯你lor 定你想人地未主動搞死黃色經濟圈之前就自己搞死自己呀

推 班五毛仲喺道講

做左咩實事錢就開左好多，救返手足未？養左手足下半世未？答我啦仆街

而家怕有事縮都縮唔切入返佢老母個臭西

人地龍門就賺夠移民啦

訓左幾年定仲係中国？新聞都唔識睇下 點做5毛呀

係賺夠就全線汁粒la 五毛真係無腦

仲有你班傻鳩打手幫襯點會執

一堆五毛開post批鬥
麻煩大家忍忍口，唔理佢，集中七一post
咁佢就自然沈，無人理

Push

不割蓆不分化
71去街街

聽日 街頭見

七一見

【手足歸位】一人一post宣傳七一遊行！

【每日任務】開post宣傳七一遊行 手足要歸位啦！

【七一遊行】一日一文宣 抗爭靠宣傳

【倒數三日】七一遊行 一日一post宣傳

【七一街頭見】我要文宣洗版呀屌你

批鬥本來就唔應該
何況家下唔係做ed野既時候

佢要鬥黃或者佢有獨特觀點 至少我認為既就係我講既野

冇睇呢啲好煩完全唔知邊個黃邊個假

sogo 71 大減價

返以專注返71咪得

啱，推

71

D錢捐出去比佢定係商品交易?

係時候到我地守護番正義女神

71 不見不散

等於被捕手足要執屋
黃店都要執店

每次都係

同一時間開十幾個

see you tmr

你出街有無black bock?
而家仲有無帶曬面巾？

唔通有事奶左野先做野咩
你幫襯佢因為有相同政治理念 係思想上嘅
唔係因為佢同你衝同你擋子彈
就算拆左文宣都唔代表佢轉藍絲

Yes

點解做人唔可以簡單d
係要咁多批鬥互屌
大家坐埋同一條船
共黨收左皮先再講其他啦

因為有班5毛出現 之後假膠跟上 再有真心on99跟風